我屌柒你老母個臭閪狗巴

事因就喺呢個仆街冚家剷九巴平時就遲開大到嘅大概5分

鐘到。廿鳩幾年，從來都喺咁所以我今日就遲3分鐘到車

站，屌你個閪今日竟然早到？我！屌！你！老！母！閪！啊

Sorry for 1999